大家點睇呢個日本妹??

正
好鐘意睇其他人既生活片

真性情 好可愛

幾靚

好mk

長短髮都靚

呢排睇緊呢個

我發覺有好多日本妹五官都好靚

不了 成隻tb咁

唔係喎 我覺得幾靚幾可愛

成日睇.明明食野時勁少講野又冇bgm,但唔知點解會睇晒.
同埋屋企好昭和feel

每條片開頭最好睇 佢啲跳舞好搞笑
屋企好似好殘舊下

打蛋果下，輕輕打完落枱邊，然後要用指甲大大力吉穿佢

不過咁樣行平民路線反而係特色.拎個紙箱舖個膠袋當枱;煲蓋都冇拎個碗代替;食隔夜餸/用隔夜餸煮野食.呢d位會會心微笑.
同埋有d片幾幽默.整餃子嗰段整完一輪,點知最後唔係食餃子;仲有段食摘蘆薈煮黎食,第二日即刻肚痛

我食了一碟煙肉煎蛋

係好正 好搞笑
同埋早餐可以食一大碗飯 加一大碗湯好犀利

佢以前同另一個youtuberゆきりぬ一齊活動,後來拆左夥個自做.可惜ゆきりぬ紅佢好多,又入埋uuum事務所.不過ゆきりぬd片都係同其他女youtuber差唔多, 同埋佢d片打燈打到勁光

靚+日本妹咪好睇

成班毒撚睇住條冇音樂冇造作 靜靜地咁食野 以為同梗條架妹食

貓天最正

完勝貓天